日職只買主客和

1.浦和紅鑽 主勝

垃圾

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

1.浦和紅鑽 主勝❌
2.湘南比馬 客勝
3.千葉市原 主勝
4.甲府風林 和波
5.FC琉球 客勝
6.FC東京 客勝
7.大阪飛腳 主勝
8.川崎前鋒 和波
9.神戶勝利船 主勝

1..浦和紅鑽 主勝❌
2.湘南比馬 客勝❌
3.千葉市原 主勝✅
4.甲府風林 和波✅
5.FC琉球 客勝❌
6.FC東京 客勝❌
7.大阪飛腳 主勝✅
8.川崎前鋒 和波❌
9.神戶勝利船 主勝✅

1.福岡黃蜂 和

1.福岡黃蜂 和✅
2.甲府風林 主
3.京都不死鳥 客
4.山口雷法 客

樓豬係咪出緊反水

1.福岡黃蜂 和✅
2.甲府風林 主❌
3.京都不死鳥 客❌
4.山口雷法 客❌
5.柏雷索爾 客
6.東京綠茵 客
7.鹿兒島聯 客

又輸一場 識買了

1.福岡黃蜂 和✅
2.甲府風林 主❌
3.京都不死鳥 客❌
4.山口雷法 客❌
5.柏雷索爾 客❌
6.東京綠茵 客❌
7.鹿兒島聯 客❌

1.FC東京 客
2.甲府風林 和 應該開1:1
3.町田 主

飛都冇張任你鳩up都得喇

1.大阪飛腳 主勝
2.川崎前鋒 主勝
今日有d信心

對晒